好拋of香港今曰打風既成就！

全世界無一個地方面臨起強風既打擊可以住一人死亡！

香港再次展現世界級城市既風範！

言之過早，未打完

諗多左啦
一定有on9去追風

接受現實啦

唔好再踩香港啦

其實香港基建，防災真係超堅勁！